蕭生講愛情！

聽下無壞 以佢條件後生應該食唔少女啦

燈到AZ重點都輸

唔好咁迷信啦